乜都公審 咩世界？

點解乜鳩都擺上網公審

明明一啲都唔撚關你事 係要加把嘴 小題大做

明明唔識嗰個人 睇到嘅淨係表面 都要歪曲事實

有冇諗過你一句說話 對人哋嘅傷害可以好大

呢個風氣真係好盛行 勁小事都要俾人偷拍 俾人起底

呢個世界無聊嘅人實在太多

小心啲 隨時你都會係下一個受害者

Ok網絡公審

Agger